呢場運動令死克警賺左幾錢?

呢場運動令屌佢老母死克警賺左幾錢?
人工高左?
OT費?
獎金?
蝗蟲祖國資助?

我地行動愈激動屌佢老母死克警是否賺得仲多?

拉